慈母幾時先肯理時代對面班健身狗

今日係橋底果邊過希慎搵人
我屌你班健身狗真係好似雞咁， 逢人都叫人收張卡先啦， 幫幫手最後一張

我趕時間大聲同條肥婆講唔好煩我， 佢就係後面講趕咩呀， 你跌錢呀， 我屌你老母我停聽你鳩up就真係跌錢

之後去到燈位， 睇住條男肥柒sell唔到人行過黎又講幫幫手最後一單開飯， 我話左唔使你再煩就報警
條肥柒竟然發惡話報咩警呀 sell野姐， 之後就追左我半條街又講曬粗口，我再警告佢呢d叫滋擾同遊蕩佢先肯停。 之後火都滾打三條9 同慈母講叫人黎洗街。

所以大家一見到呢班狗，佢一煩就報警， 我真係唔明咩白痴蠢蛋係會比人呃上去比人昆

心諗我玩鳩亮碧思條仆街果時你條肥柒健身狗都未小學畢業呀

支持樓豬
支持健身狗直接就去做雞
真係好撚煩，啲手法中二病到仆街，雞都冇呢班健身狗咁煩，攞晒去填明日大嶼就岩

咁撚串？可以點玩鳩佢地

好睇唔順眼班撚人

呢排行過都見人比佢地煩 想做鳩佢地

健身sales狗我屌你老母臭閪
永世落地獄
特別係旺角FAC
真係煩撚過叫雞

基本上見到佢地阻住你行， 而你表達清楚左唔需要唔好跟住， 但佢仲死跟， 就會中遊蕩妨擾途人又或者令佢地爆粗， 就中梗遊蕩罪令人不安

班友真係煩到仆街

我通常佢一埋身已經黑晒面 佢都唔敢聊我

不過都見到幾次有人中伏拎左張卡

其實我今日都極惡，對完第一個八婆都算， 第二條肥柒仲死跟過黎嘈，唔報警係對自己唔住

班垃圾mk仔咁撚樣嘅身型仲sell人健身

健身狗起身啦， 今日我會再經時代撚你班狗

健身狗正仆街
由其係旺角go goal studios同埋FAC班健身狗
真係煩撚到仆街

屌九龍灣站條天橋又係
日日叫人簽名支持環保
垃圾

仲有拎報紙個班又係

3個派報紙位,
廢老不停係度轉圈
拎完又拎

阻撚住地球轉

班健身sales個個成身着晒名牌載住勞周圍同人講差一張開飯，叫佢地當撚咗隻勞咪有錢開飯囉

Btw,sales最怕遇癲佬，唔怕嘥時間就報警兼喺佢地側邊兼追住班健身狗係咁投訴係咁鬧大吵大鬧等途人都要避埋一邊搞到班健身狗sell唔到人

時代健身狗， 今日我又落銅鑼灣啦， 你地記得帶身份證啊